菲林真心貴

大家平時起邊到買抵啲

淘

agger，影數碼算

唔會有抵菲林
淘都一個月加兩次價

近來咭比較平
影數碼最抵

平時攞綜援？

係，施主施捨下

一個月最多咪影兩三筒，一年先三千

係香港特別貴，持住少人賣就推高個價
TB計埋運費都平過佢地，除非你好急要用

用135film, 除開2、3蚊1張可接受啦

呢幾年少影左菲林好多

想問下九龍區 沖正片可以去邊?
以前去開的都搬鬼曬 (如 WALTER)

友都八喜 / big cam/ 馬雲

全部都係舖頭再比lab做，多數彩6
所以是鳩但快圖美都得

富士仲要加價
正片貴到癲

係咼

嚟緊想去西藏一日一筒slide
諗諗下都係唔撚好
搭部數碼算

影Side，貴都唔係問題，沒人曬先大獲
宜家深水埗果間都沒曬藥水啦

一日一筒有幾貴...

你學生黎？

用富士slide可以日amazon 買
仲平過淘寶

佢地砌緊部 dip & dunk
等下啦

自己卷咪平，一蚊一frame。

有幾多有得bulk load

咁又係，大部份bulk都係黑白，再唔係就係ecn2
大路菲林都係淘佬最平。
長玩黑白bulk load就會抵玩好多。

沖就有，曬slide就真係冇人做啦
Cibachrome紙停左產好耐

彩圖麗呢